%表題   MISC1 (その他の基本処理下位パッケージ)
%
%履歴
%\Drireki{
%         91/12/17 塩谷雅人
%         92/04/22 林祥介   (4.1版)
%        }
%
\Dchapterhead
\label{chglib}

\section{概要}

大文字と小文字の変換をおこなうサブルーチンパッケージ.

\section{サブルーチンのリスト}
\begin{tabular}{lp{10cm}}
  {\tt CUPPER(CH)} & 文字列を大文字化する. \\
  {\tt CLOWER(CH)} & 文字列を小文字化する.
\end{tabular}

\section{サブルーチンの説明}
\subsection{CUPPER/CLOWER}
\label{chglib.sub.cupper}
\begin{enumerate}
  \item 機能
  \begin{quote}
    文字列を大文字化/小文字化する.
  \end{quote}
  \item 呼び出し方法
  \begin{quote}
    {\tt CALL CUPPER(CH)} \\
    {\tt CALL CLOWER(CH)}
  \end{quote}
  \item パラメーターの説明
  \begin{quote}
    \begin{tabular}{llp{10cm}}
      {\tt CH} & {\tt (C*(*))} & 処理する文字列.
         入力パラメータでもあり出力パラメータでもある.
    \end{tabular}
  \end{quote}
  \item 備考
  \begin{enumerate}
    \item なし.
  \end{enumerate}
\end{enumerate}
